放定負先.....連10號山竹 第二日 變廢墟都罷唔成工 今次你真係有信心罷到？

港豬 可能係全世界 最鐘意返工既生物

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

人定勝天